牙FRED 好型

開TVB,今日年慶

唯唯笑死我

自問自答